sims越來越唔好玩

sims 4好垃圾 乜都無
連sims 3最好玩個無限制地圖都無埋 d碟又係咁重複

同意 sims3 係正嘅，有咩4優勝過3？

好多人玩sims係玩起屋多過體驗人生

所以sims3 好玩好多 間屋靚好多

最衰就係多bugs

有四季同動物未

我都係玩起屋
但sims 4 起屋好過3

sims d DLC真係

Sims 4 等咗2年先有toddlers

Sims3完勝sims4

諗唔到

先唔講1同4
其實2,3代邊個最神？

有錢人玩既GAME

sims 3 已經係神

EA

真係驚

2既content
3既大地圖

3 裝晒d mods ,資料片，load到訓著

啲bug on99
部機幾勁都好，斬係load到2046

4嘅賣點係load得好順 讀取時間完勝
但啲內容就真係

3啲人真係好柒，我只係玩起屋
4就成個畫面都好靚
但無得通街跑，呢個真係減晒分

而家仲玩緊sims 3

識玩一定係sims 3